大埔新浪潭路再奪一命 外籍單車男自炒送院亡

繼昨晚大埔新浪潭路有私家車撞燈柱導致男司機身亡的意外後，今晚（15日）再發生奪命車禍。傍晚6時13分，一名外籍男子騎單車沿新浪潭路而行，騎至近新娘潭路燒烤區涌背段時，懷疑失控自炒，外籍男倒地受傷，有人報警求助。救護員到場，外籍男昏迷不醒，送往那打素醫院後證實不治。

警方正調查意外原因。大埔新浪潭路兩日奪兩命，上址路段迂迴曲折，路窄而且多彎位，以往曾發生多次致命交通意外。昨晚約9時39分，一輛白色本田思域Type R沿新娘潭路往大尾督方向行駛，途至近燒烤區1號場對開右彎時失控，猛撼燈柱及創入草叢內，車身幾乎斷開兩截。姓梁（20歲）男司機被困車內，由消防救出時，頭部嚴重受傷昏迷，送院搶救後不治

From支01

手足

你將會死全家

新浪潭邊度黎?